覺唔覺抵得住色誘既男人好型

簡單講 出街咁多女著熱褲 露晒白滑大脾 忍得住唔昅 唔抽水 真係好勁 好型

Gay?

咁忍得住好有可能係好男色

我男朋友成日𥄫仔

覺唔覺得三妻四妾嘅男人仲型

有靚女連望都唔望=無jj

譚道德?

咁連登大把啦
不過佢地會望人胸肌手臂屎忽jj姐

唔係唔望 係望一眼就算 我通常會爽昅

多數望人地d 肌肉

係咪即係譚道德

毒撚唔敢抬高頭望人，咁算唔算

一係就毒撚
一係就gay

利申: 前者

望到白滑長腿好難唔𥄫
我都唔想
對眼控制唔到
p.s. 唔係視姦 純粹由欣賞角度出發

最多望一眼就算 費撚事比D港女咁囂
反正又冇份屌

大波妹唔睇好浪費